【颱風追擊】1702號熱帶氣旋 苗柏MERBOK(04W) #7

收皮啦食屎垃圾支港天文台撚， 係要次次走出黎扮野搏屌， 你班友讀壞書定含撚含壞腦